世紀對決!

又到咗打邊爐嘅季節
好想問吓大家
你地鍾意響鈴多d定係炸魚皮呢

正皮—響鈴
負皮—魚皮

我先投響鈴一票